[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3205）

snow

slow

Slow

慢撚到

角角角

slow lun到

fast

15c

SLOW

14c

客ng 11倍 正

歐霸全主場?

補時冇角講唔通

13.5b

3mins remaining

補左和

補幾 仲有幾耐

入啦全格呀

慢到咁
點同我鬥

-1c

半格照收

14c goal

爆角唔入波

咩料

試下主 ng先

又block一個報假撚

20c

你都幾slow

屌又差一

應該14 -1

仲有得買 一定有事發生

咁都補6 真係幫到足

14!!!!!

144444

14

我愛棋妹 請屌我屎忽

14c
爆撚晒

14c!!!!!!

14c cashed

唉

14cccc
10.5 - 13.5
主勝

全格 食屎

派未

13.5b cashed

-1

2:0 ok?

快

屌刷咩撚呀 一係就全格

角大黨

傳說中嘅鬼盤?

屌 夾唔到角 贏30蚊

no goal ok?

Ok

15c未

客比多c

13 14c

咩中位數

買客??

yes

真係14c

屌岩岩13.5 升到3.8就封撚左

原本好似平手盤？

9.5 10.5 13.5

8.5-14.5

2:0 pls

11.5s 13.5s

15分鐘之前平手

14.5太高

冇全格就完啦屌你老母

現代派左

Ft 1-0 14c

超細注

完了

FT 1:0 14c

玩角好輕鬆

Dllm

又半格

跟實了

搞掂

半格都好

下場要咩

aik jump

Gun實先

阿斯串左aik想4

又話半7就冇角 呃人嘅

大船唔洗沉了

我開電腦抽先 半大派一個 十抽一
之前冇出聲唔使留

lm

LM

派我

我

10.5-13.5 +主勝
9.5買緊有角截左

自己讚自己

棋妹15連

Lm

$500上到$26000

阿斯快派 要買下場

終於派左,趕得切入錢

me

巴打勁到

和9唔算想出現

我等到佢40分都未派 返左屋企50分就派左 屌佢老母

角大黨嬴哂

留乜撚死次

和主都中埋

抽獎link

棋妹超撚勁 可否屌我屎忽?

派ed
現代果場

抽我

我話14c都比人負皮 派我啦

好

決定以後唔自己9買
跟實大蛇揾食

我了

Me

連登終極大船都開得出

仆街咁撚慢既我

Gel

諗左好耐封唔封你好 但封你又會睇唔到你做on9野 BTw買波有一手 但唔好成日報假 心臟頂唔到

起碼前兩個post冇見

棋妹都係唔好係咁宣傳 一間有人跟完輸左又會輸打贏要

太易玩了

今日波post咁多事後飛 做乜9

哇屌你咁都捉撚到隻2

求派

其實你同優越登場咩關係

仆街 唔記得登入電郵

巴打勁到
不愧係我利

將耀都買抵你贏

插埋wp 添

咁多人po我都po先

派?

派$咁派 唔買 聽日再執$

太激動

12點有無水

發達不時夢

12點諗好了

每星期贏2000

想g

半大

Post相link!?

4000夾疊咁推上去

好波13

一場都唔止喇

轉頭tg

就咁up唔得咩？

cap 圖 ctrl v 就得

upload*

500 上26000個個手足 可比TG?想請代打

十點半攞張拳去收錢,俾個嬸嬸請食檸檬, 買實蕉知收11, 等埋先走, 萬一都派唔到冇都吹佢唔漲

你月薪過50萬未

提提大家 狗會2點結算

12點客係法羅群島 456了

兩點可以訓
正

有就好

認真問 唔記得登入電郵有咩計

t巴真係幾時都咁勁

申請過

好事黎

反cup

4000夾疊咁上去既話 而家袋緊幾千萬

開新ac做p牌

派？

又屌 聽講依排贏好多

p牌可以掛幾耐

輸到仆街你話呢

買左幾件 愈來愈

比d波輪姦

12點個場讓唔讓到兩粒啊

AIK 2點派到

太貴了 買唔起 放棄

aik -1

半7全14

aik都買

又數緊角

呢排d即場角大易玩到

收到風aik會cup

有緣見

aik返主場先cup喇

搞緊比時間

點睇12點果場?

十三 可唔可以救得一個 得一個

aik上季歐霸都叫踢到幾輪
有人買唔出奇

不過主隊岩岩上季升班
即刻又有歐聯
摸唔清依隊野

12:00半大

愈垃圾賽事愈半大

雲叫糊

D角爆到仆街 cls

又黎

我好少掂aik 瑞典波都係垃圾 垃圾同垃圾打 梗係下盤

充滿奇蹟

十三 救埋我

-500人3000

我話佢條飛

些狗小心

棋妹養唔養狗

棋妹好勁

買左仲點小心

我都覺些會撚狗

6sor又燈

好撚驚 補唔補個 0:0 1:0半膽好 aik個場好高水下都

買多條

入去痴你運竹

信盤啦 你補就55分 實落飛 補都高水

6sor

唔洗小心
收全格派我

些狗食過好多次屎

禾堡4球細 收

買aik對家先

12點下盤未？

上盤日？

過左12點就唔同世界

未派角？

主隊邊個咁重手1.92 直落1.84

aik垃圾到

要買薩拉熱窩了

1200 角大？

應該得單邊刷 想要細

歐聯外圍總體往積都偏半細

第1圈外圍賽
首回合
日期 主 賽果 (上半場) 客
12/07/2018 盧多格德斯 7:0(2:0) 十字軍
12/07/2018 華路亞 1:0(0:0) 洛辛堡
12/07/2018 泰拿華斯巴達 1:0(0:0) 辛連斯基
11/07/2018 艾拉斯克特 0:3(0:1) 些路迪
11/07/2018 奧林比亞 0:1(0:0) 卡拉巴克
11/07/2018 艾斯坦拿 1:0(1:0) 蘇積斯卡
11/07/2018 斯巴達克祖馬拿 0:0(0:0) 貝爾格萊德紅星
10/07/2018 維京加高泰 1:2(0:2) 赫爾辛基
10/07/2018 曲克城 0:1(0:0) 歷基亞
10/07/2018 達他 0:3(0:2) 馬模
10/07/2018 杜迪蘭治 1:1(0:1) FC費夏華
10/07/2018 科羅拉 1:4(0:2) 比亞斯華夏普爾
次回合
日期 主 賽果 (上半場) 加時 (十二碼) 總比數 客
19/07/2018 洛辛堡 3:1(0:0) - 3:2 華路亞
19/07/2018 些路迪 3:0(3:0) - 6:0 艾拉斯克特
19/07/2018 卡拉巴克 0:0(0:0) - 1:0 奧林比亞
19/07/2018 辛連斯基 1:1(0:1) - 1:2 泰拿華斯巴達
18/07/2018 十字軍 0:2(0:1) - 0:9 盧多格德斯
18/07/2018 歷基亞 3:0(1:0) - 4:0 曲克城
18/07/2018 赫爾辛基 3:1(3:1) - 5:2 維京加高泰
18/07/2018 蘇積斯卡 0:2(0:1) - 0:3 艾斯坦拿
17/07/2018 馬模 2:0(0:0) - 5:0 達他
17/07/2018 FC費夏華 2:1(1:0) - 3:2 杜迪蘭治
17/07/2018 比亞斯華夏普爾 3:1(2:0) - 7:2 科羅拉
17/07/2018 貝爾格萊德紅星 2:0(0:0) - 2:0 斯巴達克祖馬拿

0:9

應該咁理解 愈冷愈大注

又長井

又中？長井

笑撚左

Wtf

十二點大波波100%

咪造馬啦

2018第一圈外圍賽
第一回12場有3場半大
第二回12場有3場半大

龍心？？？？

抽左幾多次先抽到佢

成班人準備變playhard

Mars1108

收到風 長井打緊機

多謝十三

抽獎網造假

吊

一講就出

我已經記得長井tg

針

燈

咁都有得燈

莎莉賣淫 jm9

仲未派角？

冇我不了

外圍開讓2.5/3球

克盧日派左角未？

10抽1易到
易過5抽1多多聲

球半兩好似多得濟喎？

dllm

有你都係抽長井

想問抽獎個網站點寫

串

強烈讉責長井

比個code黎學下野

12點大船係咩

文書 記低左未？

唔洗賭啦你

ME職乞

又jer

預左要比playhard jer足幾個po

有負號就有大船

未乞過想試

aik呢啲垃圾
唔係諗住返主場先贏人呀？

職乞唔易做

屌你老母又長井 cls

改名叫長井先

真呀

AIK蘇納

紫蛇買咗？

係
ON9波

12碼咩吊>>??>

Pt sin

追和啦aik

而家抽 好撚麻煩

aik cup 3球我立即食屎

Gchi

反摩狗

gchi

Add oil

唔會又長井掛

收翻ok？

赫爾辛基[-1.5/-2]
呢隊波..
唔知上年作客都屌打到人地出唔到門口

Mars1108 自己聯絡

屌一屌閪先

有咩好買

抽獎網

食枝哈密瓜先

pt係冇可能夠長井抽

小你老母

你講到ft就可以夠長井抽咁

入東大三寶
美好人生 20分就夠
我打算依家去排

今日+6k 應該收手定繼續推

輪籌中
下一位：星之力

quit u retake 聽日放榜好緊張

應該派完先收手

派左啦今日

一蚊跟機

東大世界第一
ot pt rd
20分就夠
一畢業就>30k,零競爭

其實你每日都抽中
洗咩賭...

Diu到我派未

你頭先中左獎

Diu

Hi

顧問

LM ..

仲有無機會cup?

Le兩日先開始中
Btw 我全部平注 都係過下手癮

我依家去排隊
順便幫你睇下

聯絡邊個

十三派我未

自己追po

1834633

中完唱

3.5s cashed

針到仆街我

投資左時間係波POST...
以時間成本作賭博

儲夠10個先抽LA

流浪嗰陣

0000半大 馬會係咪派錢

屌落樓食飯 落雨 點翻屋企

Playhard 你jer我一個po平息到你怒火就繼續啦
再接再厲

上年第一圈又係對法羅甲隊
頭19分鐘入三粒，21分鐘輸番粒，再妹到尾

一早課曬啦 都係輸到仆街

1個POST
你太睇少波POST班狙擊手

諗住捐100紅十字 好彩你提一提 課比立場先 想轉運 希望老天爺見到

召喚筆蛇

比playhard追擊左好耐

輸錢

...
2019年了

可以下年先LM

呢個我真係支持

有人攞遮去大角咀比我 派100

1週年未

21點最忌同d on9大陸人同枱玩
13 14點都仲要牌
本身莊爆變累全家

屌你老母 我有 但我唔比你 吹咩你叫撚咗成日 自己諗辦法啦一係幫我含

OK 樓下

你直接派佢塞住佢把口咪得

呢度個個都奉公守法
你走啦

去ok 7仔買遮啦屌你

屌 附近無 咁岩企咗on9位 d雨 左右夾攻

仲未派角

又急屎

好似17年尾啦

Playhard

有遮就come

比個雙黎

我比你老母丫

顧問唔出聲就算

我記得係上年我返緊intern 嗰陣

18

AIK入波未吊你老母

怕淋 同唔想淋 係兩回事 用下你個豬腦諗野 唔好坐住

9點未派角

唔出聲就重抽

0000半大有冇同路人

全波po

唔好成日坐住過腦 諗下自己做乜比人ban ac係要jer 我屌你老母

半膽3:0起

抽得啦

下場⼁乛⼀⼀⼁⼀⼂⼀⼂

十二碼

加埋我

半場3:0

大船啦

me有冇入係list

捨得派角未又無問題角

aik啲閪波

有

12點波主客和都低過出面好多, 接近最低咁濟

12點想買下盤是咪要驗腦

Me呢

買半膽半大

佢係話你有呀

冇

仲有冇

太麻煩 顧問12:00開波就88

我啦屌

一早出左啦3x4

絕殺

Sad

12點讓唔讓到2粒

好似出左啦 上上下

半主派錢？

Lmmm

No sad
Me努力贏錢
大家happy

些路廸盤？

狗會有無開流浪個場？

點捐錢去立場

上立場個網

12 點有冇心水

星期二 5
赫爾辛基(主) 對 拖錫雲(客)
讓球
客[+1.5/+2]@1.98

$ 800.00

-1 1.84 降到半一

下盤了？

喂 聽朝角大又黎

想問角幾角完

有乜問題角

上盤

馬會話要同當地確認喎

12點 角大黨準備好未？

唔似wo

又角大

屌你老母狗會成個鐘都未派到角

入左貨了 準備4

仲數緊角

買咩

半大全大

等即場睇咩環境，忌有即場買賽前

跟實棋妹

頭先果場又係點買都中

外國的朋友 有邊個網玩porker 入錢簡單啲？ bet365屌佢個hi 似係唔想人拎錢走 一路過唔到KYC

由其啲無睇開嘅...

棋妹要客

棋妹 客

我有買角大既要決 我好多賽前買定

下盤gogogo

All in 客

棋妹客 跟了

等輸

人人玩法唔同，最緊要贏錢

Followed

Gel gor都要客

波膽 1:1 @10
賽後驗證

Gel哥出左水...

Yes 果個暫時少輸

代打馬會？

Gel客

客又執$

輸一球都贏？

炒

半場5:0

心靈角細

又一試玩系列

支持

Easy cash

肯派角未

Go

主其他13倍

唔派角無得買

仲未入

客禁屌

希望你開口中啦兄弟 中左私人醒你100

半大上船 想玩即場角

客控球100%

棋妹一生平安

1.15？

角大24

主禁屌返

9.5B 準備入手

等8.5/9.5足水

要贏兩球先贏盤？

芬蘭首都 vs 法羅群島首都

主隊好似唔想入波咁

Good

3

有直播link 嗎？

半大24

秒goal

又唔識起腳

頭先比你黑走左個韓仔半大

？

Easy

客太易了

Me?

棋妹加持 客必開 大家放心

9.5B先上車一注

好似艾斯場波咁

係你

你買馬贏咁多

搞到我無甜品食

下盤同我頂住

半大針

仆街角係咪想聽朝先派

想all in 客NG

呢場中返

9.5s入唔入手？

客入一粒先就開到大 如果唔係就冇

拖錫雲 啪啪啪

下盤好震

圍屌 客大巴

8分鐘無波入 撕得飛

下盤穩如哈馬比

個節奏 咁撚慢.......

All in左半大

客大巴

場波hea到

仲要讓2球點贏

半大收皮

輕鬆

佐膠goalllllllll

半大馬會cashed

半大全大凍過水

主隊單刀 龍都唔中

單刀唔入

9.5b入得

All in no goal聽日去跑馬地睇樓

啱啱睇下睇 咩事

單刀都射到離曬大譜

派角未？ 13.5s

半大未

最後1c?

9.5s 1.73 gel

13.5s 有冇機會奇蹟收返

咩料阿

即場角點睇

豪宅呀

叻仔

gelgor 客

應該冇 14c應該有開

8.5s入手

12min 8.5

今次仆街了 gel到咁啊啲人

咁快玩訓地

我係睇直播應該14

半場1:0 全場10:0

角球10.5s

半場0-0了

客點輸 2球係手

馬會係自己數完再同官方對

最後佢自己話點就點

大波24

希望有啦 雖然都心裡有數

踢緊學界？

馬會無對手真係仆街 同tvb一撚樣 想點就點

其實鏡頭成日影唔到 太on9

細角gel得未

唔識入波??

8.5b

角大水泥針

1:0

仲未入波

乞兒生機 冇生幾

大波落得咁快

拖錫雲gel

屌你我真係嚇親

係時候起角

冰封角球

買定冇入球穩陣

想買入球大了

上場主

半中24

半細gel

半0全大大波

8.5b最後上車機會

角球點入好

7.5bbbb

半大輸

半大中風

20m 7.5

讓人兩粒都唔識射波DLLM

兩邊踢到Pat屎咁

仲未參

入

呢場劇本 角半3全9

仲衰過非洲盃

半大中風咁中

直播做咩

1-0

派角未......

GOOOOAL

goal

goalll

半大-1 比多粒

10

GOALLLLLLLL

456 la屌

唔好炸

屌 買唔切

贏一球收工喇

半大有返曙光

下盤仲贏緊怕咩

開夠7球ok

3more

法羅群島果然係首席無骨魚腩

666給我走起來

感覺全場2:0 1:1

開到半大搵人派我

7-0?

半大啊啊啊

格流又玩野

歐冠盃 23:59 19 赫爾辛基 1-0 拖錫雲

客加油反cup la

今場點都會有3粒

咸巴好耐冇見

角球應該

304050

半大可以嗎

有無買

半大開得出 我以後唔買半大

半大要收米

10.5s

6.5s 都出埋

6.5點入手好

全守

屌奶星 聽個大陸主播講野 聽到1999

想要你聽日馬水ok?

1-0完場

抓飯個畫質睇緊240p咁

轉播廢

龍珠都係

早排忙，呢幾日重出江湖

半大又要等死

有冇心水先

格流

派角未。。。

1；1 ！

艾斯角球酌情處理13/14隻喇

買左9.5B，不過似凍過水

11

想試下買 3.5大

9點場角365派咩？

其實我好小block人
但你真係好煩 成日報假

學得你多

半大入啊啊啊

乞兒入未

緊急 6.5點入手好

角球上得車未?

6.5唔會再低

5.5b

好想上

6.5s

1-1 GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

未

大運男足 23:59 27 墨西哥大學 1-1 南非大學
報清楚啲名

幫叫刷角

又問題角 今晚唔洗買

準備罰球直入2-0

主入多粒 已經萬幸

呢場唔好買角大，主隊明明落底都夾硬撈返出黎

半大ok?

半場射罰球會入?

買左10.5s輕鬆

下盤震緊

朗尼

6.5s入手

唔撚驚 下盤100%

叫下一場算數，呢場死左九成

有冇手足all in左下盤

芬超丙朗入波未

呢期好旺

等收米了

主坐半格ok??

依個距離邊有半場咁遠...
不過唔係依班友仔有能力入到

客死守

仲羸緊全格
驚咩

半細輕鬆

半細水泥gel

今日奇9怪2點結算

半大手足氣氣 雖然冇買

有棋妹加持 100%

馬會咪撚開莊啦
計個角球都計唔黎
一係跟bet咪算數lor 人地成班精英幫你計埋都唔識抄功課
垃圾

禁區出面是但射埋去就算
好似等緊收工咁

角盤完全崩解

下盤可以點補

因為無波

半3全3ok?好似alk咁

半細輕鬆gel頭

打丁先 返嚟我要見到 上盤全格 8.5 9.5s

唔撚攻 踢黎做咩

半細有冇人派

主紅

主紅埋 客100%

ＷＡ 主ＲＣ 客１２碼

上盤88

紅左

戰神卡

紅牌

主rc

笑左

88上盤

rc

屌買緊客ng....

靚紅

全餐??

唔知會唔會入呢

On99

即食全餐

棋妹真係好勁。。。

真 等收工

棋妹有內_？

好似唔係12m

同上次墨仔一樣 2球下盤派米

下盤可以Gel頭

勁到

冇12m

12m?

On9

都無十二碼

買定cup

快半大

係咪13c有無得收翻

咁細9硬啦 屌

半大已死

屌 ， 好ＯＮ９呀
主隊條友企起度都無做野
客隊自己撞埋去， 咁都紅。。。。。

歐聯外圍賽真係假波天堂

比人撞收牌

9點場角大幾時先肯派

好似冇12M...

紅咗會角大

咁點開大波啊

比人撞都收牌CLS

大波已死

我都咁話呀屌

買客cup?

派角未呀屌

Fat fat

咁都可以紅

咁都紅

上盤手足 bye

半大玩完

救命 中假波

大波比佢搞死左

紅左 下盤可以點補

佢好似紙牌咁企定定
咁都ＲＣ， 真係第一次見

狗會係咪on9 數角咁撚耐 我9.5b咋 快手派啦

點睇 古cup?

上盤已死

大波皮已收

Cls俾人撞果個紅牌

棋波信仰100%

上次我有場野雞波贏咗 2k 第二日佢話賽果唔計 扣翻我2k依場佢最好同我醒醒定定

大波完

睇住直播笑死

客比力入一粒啦

上盤啊

下 94分左右

今場原來冇左角球存在

學下aik
紅左都入到架
雖然輸左

咁樣做比下盤棋妹係咪有內幕

唉
買中假波。。。。
最慘買左半大

睇撚住佢開

屌 半大咁都輸 on9

呢場波已經唔洗玩

13.5s有無奇蹟

唉 半大未

唔係入完先紅咩

唔好下半場變身

又迫害

Aik個場仲未派錢

兩場上盤串埋 唔識補了

轉主守

補no goal?

主變踢4-4-1

bet365計咩

法羅群島按屌

我見佢開左 中場再踢一陣先完

1001

l

其實佢派左彩都可以扣翻好撚on9架